有無人知PRICE.COM 邊間唔係黑店?

一定係開係深之都著名x基電訊

佢問邊間唔係

搭單問華仁影音買鏡頭會唔會中伏 ？
想去出枝canon/sigma水貨鏡

搭單問，華仁買相機有無伏

華仁我買過DC,ok嘅，其他唔知

買個電話 入耳 so far 冇咩問題

買過鏡頭 無問題

買過相機冇問題

買過藍光機
番到屋企唔著 第二日肯換

宏x電訊
信心之選

華仁唔係黑店

我之前先去左幫襯 買XA ultra行貨
都覺得啲staff好閪
但係部機冇事 又對左IMEI 所以唔驚
不過下次都唔會再去

我成日都好驚中伏..寧願去返大舖買

你食撚屎啦 直必直必好撚好笑咩？柒撚左響度扮假膠

華仁、英京都ok
唔好搵超平個d細店，伏爆

i-mobile

水行貨

英京

其實黑白都唔小

所以你直接問你睇中果間伏唔伏仲好